整容隆胸係女仔唯一既出路

人地既靚係假
但你既醜係真

樣就係一切
無樣你要用好多努力去補救外在既輸蝕
無樣無男仔會咁擺個心去你到
唔好再係到信咩男仔鍾意天然野
男仔話鍾意素顏係素顏都靚既女
男仔話鍾意天然其實只要唔係整到膠樣
唔好整得太over 呃到佢就得
口講就話唔鍾意整容天然美
但明日花 整容雞就日日j

估到有人會入黎話咩女仔都係睇樣乜乜77
係架喇呢個世界就係咁
無樣撚有人睇你內在
問題係要解決唔係要黎逃避
襯出左雙糧儲定錢啦各位

女仔最好做ptgf儲錢
整完容隆完胸再番hk釣金龜！！！

整容後或成為人生贏家

【慎入】
本人失鏈喇！！！

無波仲係唔係女人

其他男人我唔知

但我一定唔會接受整過容隆過胸既女仔

唔係

整容樣靚女定天然醜女？

呢個世界得呢兩類人？

一見鍾情左已經無計

2選1係搵極端例子架啦

所以塊面有邊part唔得整一整
幾萬蚊就買到快樂 好抵

你想你老母比人強姦屌死定比火車輾爆頭咁死？

我揀天然靚女

佢地成日話人整整整
但心入面咪一樣覺得好撚好屌
你試下問佢有得屌 屌唔屌丫

睇到樓上班垃圾唔肯揀天然醜女就知啦
你有冇整過得自己知 唔係唔整呀

根本男人就係控制唔到自己用碌鳩諗野 自打嘴巴

成日話港女唔夠台妹大陸妹黎
都係因為香港整容唔夠普及

其實而家好多都整得好自然
反而有時啲女仔化妝化得柒 打鼻影重手咗就比人話整容

仲會俾人話濃妝厚粉 不了